熊仔頭搵人！（2）

推啊

tui
#soshk

甴近平

唔想臥底知
拉

推

push

拉 poly入面應該知 唔好太揚

拉

我想講我有啲懷疑佢嘅真確性
我識人知道有人係入面
而佢地ig direct熊仔頭冇反應
在場亦冇人聯絡到佢
我懷疑熊仔頭係做緊戲
懷疑咋下…

可能太多人direct未覆得切掛

可能都要Confirm work唔Work，如果唔Work搵到都沒用

入面嘅人知就夠，我地冇必要喺度講，拉

Del post la 樓主